香港某一間電訊公司 不准穿短裙

邊有公司唔俾人着短裙㗎 咩年代呀
你自己着唔到就算啦 你腳粗我唔怪你 你唔可以妒忌啲後生女可以着短裙囉 死八婆沙魚不如你比制服我着啊笨

你有冇相先？ 否則都唔知幫唔幫你好

沙魚？
ivy yu?

no